元朗一事，邊個話持槍就一定係警察?我認為手足係見有黑社會持槍先以武制恐

元朗一事，邊個話持槍就一定係警察?
現場情況嚟睇，對方冇制服冇委任證冇編號
但係佢手持手槍，而元朗出曬名係黑社會集中地
我認為手足係見有黑社會持槍先以武制恐
呢個先係成件事嘅真相
今次並唔係手足圍毆警察
而係手足發現持槍嘅黑社會先保護大眾出手

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

我都以為係黑社會

元朗開槍警 走果時好唔小心留低個袋 個袋有佢張卡片

Push

101

推

全對

正解

無當時冇人知道佢係唔係警察
只知道佢係一個攞槍著白色衫疑似係黑社會嘅人

黑社會黎 佢話自己有人照

正義市民制服持槍暴徒

黑社會

一個著白色衫又攞槍嘅人邊個知佢係咩身份?
仲要喺元朗呢啲黑社會嘅集中地

無委任證，無人知佢wo，無啦啦帶槍

7.21白衣人

冇錯，黑社會有槍有乜咁出奇?
相信現場嘅手足都係咁嘅判斷
唔通當時要等黑社會開槍殺人先可以再作判斷?
當然係要立即制服
至於佢真正身份係乜? 根本完全唔重要
仲要係當時大家覺得佢係邊個

電光火石之間認為受到生命威脅

夠薑既
而家香港即係任搶
金鋪名店
你是撚但拎住支槍人地就當你警察

有冇諗過係我地唔敢殺咗佢所以先有手足中槍

所以當時唔會有人知道佢係警察
只會覺得佢係持槍嘅白衫黑社會
因此唔構成先圍毆警察，然後警察被迫開槍反擊

梗係
有老黑拎住支槍市民梗係合力打低佢先
梗係要執左佢支槍

今次嘅事絕對唔係圍毆警察所以警察開槍還擊

而係根本冇人知道佢真實身份
又著住白色衫
冇制服務編號冇委任證
又喺元朗呢個多黑社會嘅地方攞出槍
正常人嘅判斷都會以為佢係黑社會

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

係黑社會

呢啲律師先幫到

完美，同學一定唔可以亂落口供，搵好大狀，一定甩

其實重點唔好放起「冇委任證」/「休班警點解有槍」

重點應該係 休班警渣車撞向人群，係謀殺
市民上前理論，要求休班警落車
休班警突然開槍殺人

無錯！

希望元朗現場嘅人都可以睇到呢個post
我要佢哋解答我呢個諗法正唔正確
佢哋一定係出於呢個出發點去以武制恐

好驚，白衫鄉黑有槍

原來仲有呢前半段
咁如今係有黑社會用車想殺人
之後再攞出槍
咁係人都覺得佢一定係黑社會

係元朗著白衫，有機會係d鄉黑，唔知邊度班支手槍返黎。

自從721對著白衫既人有D恐懼 一見到都形住係黑社會

休班警唔應該有槍，好明顯就係黑社會

冇錯，所以手足們唔係圍毆警察
佢哋出發點一定唔係咁

無錯

佢係黑社會黎 打佢等於做好事
香港警察會有編號記認 佢唔會係警察

著白衫有槍9成都係鄉黑
班警察721已經唔理 今晚成班係到都唔趕走佢
警黑合作 好過份呀
感謝黑衫人維持元朗治安 除暴安良

佢係制止罪案

睇槍套同警棍配套就知

冇人識分，普通人點會分到?
同警察同黑社會關係咁密切， 點知道佢哋會唔會私通武器?

同埋點解你會咁清楚嘅

無任何嘢證明到係差佬 只有持槍恐怖分子用車撞人

黑社會持槍

仲要白衫

有暴徒持槍 市民見義勇為阻止 就係咁簡單

元朗啲黑社會咁惡有槍幾咁奇

true

唔係黑社會？

推 電光火石之間
市民認為該名持械人士 係黑社會或恐怖分子
故上前作出制服 完全符合基本法

市民當時感到生命受到威脅，以武制暴，行為英勇，合法合理。

捉做人質

agger

cdczdcc

岩丫

TUI

其實真係似黑社會

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

文宣進場

係電光火石之間作出判斷 市民應該會體諒

條友擺明就黑社會

咪係
用"疑兇""疑犯"

我地見到黑社會持槍企圖以汽車及槍械作恐怖襲擊被英勇市民阻止

白衫有槍唔係鄉黑係咩

肯定係， 正常人都會咁判斷

黑社會揸車撞途人，仲非法使用槍械射傷一名市民，幸好得一班有心市民合力將他制服

無錯，真相如此

唔代表唔會畀人告暴動
暴動係政府定性，唔係我哋定性
thats sad but true!

同意，行使公民拘捕權關押恐怖份子天公地道

黑社會持槍
就算係警察, 唔表明身份撚知?

雖然可能係，但如果要上法庭
襲警同警員合理自衛呢兩方面就有得傾
前者示威者唔知道佢係警察，對方又無任何表明
後者基於無表明係警察，開槍自衛合法性存疑

認同啦屌 無no. 你講你老母係生粒花都得啦
明明係黑社會持械傷人 被人制止

明明果個就係黑社會，警察係會出示委任證嘅！

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

不如問下法官接唔接受咁嘅解釋算？

呢啲叫解釋?係合理懷疑，同最後判斷嘅係陪審團，疑點利益歸於被告

同你係當差嘅?做乜唔夠膽回應上面我問你嘅嘢?

其實唔一定要當差先會留意警員裝備制式 軍火迷都會有興趣 例如我中意研究唔同國家嘅警備制式

係囉，咁解釋下點解會認為普通人有呢個認識?
又解釋下如今警黑合作下，點解點黑社會就唔可以有警槍或者仿造警槍?
又解釋下點解無制服/編號/委任證情況下，都可以被當作警員?

佢開槍打中一名手足，之後被圍摳，之後點解仲可以咁生猛?

唔洗搵藉口啦，政府唔會再同你講道理
就算真係黑社會有槍都可以老屈你襲警啦

如果真係要解釋就要從法律合理性講 如果你話警黑合作令到有警用裝備流出去黑社會 咁你首先要證明到警黑有合作 而且要evidently correlated 唔係單單有影到相搭膊頭就叫警黑合作 需要更多確實證據下 證明呢個係很有機會發生嘅事情 你嘅論點或concern 先會成立

唔需要成唔成立
如今唔係要證明佢地有合作
而係陪審團會對呢方面有所質疑
而有疑點就係有可能
除非警方可以提供當時所有人都知道佢係休班警
否則一切有可能
同埋配合另外兩點我所提嘅合理懷疑，已經係足以證明現實的確係有咁嘅可能

同埋黑社會點解有警槍，呢個唔係示威者去諗
示威者亦無需要確實黑社會同警方有無枱底交易
因為本身講明呢個係懷疑，懷疑無需證據確鑿
而且亦都有仿造警槍嘅可能
所以種種可能都係符合合理懷疑

係 正視聽

要睇個大環境有無足夠證據顯示到對方好大機會係一個警員或證明到示威者其實明知對方係警員卻仍然攻擊 例如對方有口講到表明身份、車入面有警察字樣嘅物品等等 入罪條件係要排除所有合理疑點 否則你可以用好多所謂疑點去脫罪 例如有委任證都唔代表係真、警服可能淘寶、編號都可能係假 所以法庭會基於環境證供及合理性黎判斷示威者所講嘅懷疑係咪合理 定只係一個藉口

普通法底下 有懷疑唔代表做乜都得 要視乎情況而定同睇係咪合理 例如可唔可以懷疑佢有紋身就一定係黑社會啦、懷疑佢想打人所以就制服左佢先

thats too optimistic

就係你所講嘅嘢全部都冇
只係見到佢攞車撞人同埋舉槍想殺人
而喺元朗黑社會最終地著白色衫
如果咁都唔可以合理懷疑係黑社會?
我想問你仲有乜嘢原因?

冇話有懷疑就乜都得
只係疑點利益歸於被告
佢攞車撞人同埋攞槍想殺人咁都唔可以懷疑係黑社會?
你講唔出佢點解有可能係警察喎?
如今種種考慮都係直指佢係黑社會大過係警察
你懷疑佢係警察嘅可能性仲低過佢係黑社會
咁套用番你所講唔係有懷疑就乜都得

最後都係睇陪審團信唔信
法官唔信係佢嘅事
至少冇合理原因講到佢係警察
佢係警察定係黑社會， 以在場證供嘅判斷一定係佢係黑社會嘅機會比較大
除非你話畀我聽在場有啲乜嘢證據令到大家判斷到佢一定係警察

啱
佢比人打到咁都唔拎pass出黎？

差佬唔係好鐘意拎pass出黎撻人？

冇委任証，邊個知揸鎗一定係差佬呀！